[童年回憶系列]收買寵物小精靈FIGURE

有冇高登巴打仲有KEEP起呢D公仔
小弟十幾年前買過一堆 但搬屋唔見哂
有冇巴打可以割愛
TG:

以前花園街勁多 係咁買
早排扔哂

有幾隻唔知收埋咗喺邊
睇到又好想摷返出嚟擺下

可惜

唔係呢個系列你要唔要?

可以睇睇圖先

唔捨得割 不過可以一齊開心share吓

女主
有冇d重複既可以割

夜晚一推

有d唔知正版定翻版

可以tg比我睇睇

一推再推

點收法？係Pokemon 就收？ 以前m記嘅玩具收唔收？

你講嗰類figure 我都有好多， 不過唔知係咪正版，睇你點收，全部放俾你都得

有好多，但係d膠已痴笠笠同好重臭膠味

可以tg比圖我望望

可以tg比圖我望望 我會幫佢地沖涼

以為砌模型𠴱隻
細個買左老噴 小火 比卡超 仲有識射BB彈嘅水箭龜

細個花園街買個啲？

應該係 街邊紙箱買果d

屋企有啲，聽日搵搵

唔該巴打

十連冇難道

等緊巴打

早晨

搵左有，今晚影

感激

以前買零食每包會送一隻，不過應該唔係正版

有一大袋

係咪冇tomy印

屋企有一箱 不過唔知係咪正版

我都想收師兄不如post圖上黎一齊睇

可以tg比我睇
唔會待薄你

以前細細個屋企都有買左一箱係啲街邊檔買 應該仲係到

賣既話可以tg我

我有勁多
玩具反斗城買果款
如果彩色就係花園街買的

賣既話可以tg比圖我

無tg
Pm我留電話？

頭1 2代齊哂
樓主要唔要？

利申 都係花園街買

要呀

連登冇得PM

TG我 OK?

高登有無ac
同名

以前有成箱，有個親戚細路鍾意Pkmn成箱俾佢攞走

有呀 但點搵你AC出黎 有冇USER ID

利申：好似成箱都係老翻（文具鋪買）

隻比卡超似新買WO

每代都有啲，大多係第一代

居然係正版
呢隻應該係扭蛋款

名都係零四多好
太耐無用高登app
點睇id

CLICK入自己 PROFILE應該就睇到

巴打賣既話可唔可以TG我

正板黎 呢SET靚野黎

已PM

TG睇左相再傾

分享

幫手推po

感激不盡

thanks巴打

早晏

係唔係咩公仔figure都收？

可以tg比圖我望望先
岩心水就會收

好掛住爺爺
果時帶我入文具店買呢d

珍惜眼前人

以前每次去旺角都好期待老豆會比$20我買4隻而家唔見哂

以前我買 10蚊3隻
btw 我同巴打收左d 有重覆
如果你要可以tg我 到我賣番比你

可能我記錯價錢 thanks

我聽日放假搵下先

有一箱 , 係第一二代嚟

不過最大問題係擺咗好耐好大陣味

唔緊要 唔係屎味就得

好懷念 以前買一隻$2

咁平

放既話tg我

卡比 卡比

卡比～

應該係老翻?
我記得以前起葵廣地下買過成堆返屋
好平應該都係老翻

師兄係咪可以賣返出黎

有d重覆左 但唔多 有興趣可以tg比圖你

小學個時就畢業，有個女同學拎佢阿哥個袋送比我，入面成百隻都有，我又唔知做乜戇鳩鳩要

我都有好大盒keep左好多年
而家邊度仲有得買？

咁正 賣唔賣比我

而家奇趣天地都有得買新既figure 成35蚊一隻

收埋係櫃十五年，想物歸原主
阿妹/阿哥見到請聯絡我

可以賣比有心人 姐係我

thanks